大話講一千次就會變真理

特殊技能都講得出
究竟呢個政府創意力量同幻想 可以去到咩境界

我係靚仔

特殊技能黎